[Get Well Soon Lonzo🙏🏻] LA Lakers 小圈子討論區 100

Let’s Go Lakers!

Thank You DLO Randle JC Nance Jr

Rookie rookie my super rookie rookie rookie

又中

Lm

無波真係唔好睇
傷身

Bi + Kuz + Zu換唔換到少煮牙
弱智先會覺得Pelicans 有興趣湖人d young core

真係輸把握啦 對面贏我地points off turnover

換到一定要

BI+HART+KCP 換BEAL
唔得再加1-2個SEC PICK

Thank you BI

下場對五星勇
無波無占無rr9
要睇bjai妹真係你睇埋我嗰份

原來PG今日三分絕殺
我地個Mr. Untouchable頭四節夢遊球場
嗰陣唔換真係超級大傻仔

嚟緊JAMES同RONDO復出,多返兩個有能力PLAY MAKING嘅人, 而家嘅問題應該會解決
係希望BALL 唔好咁大獲

唔好再講

Wo dklm

屌 心仔最撚冇貢獻
成場on99 白痴咁

少煮：我喺Nets打得好開針，返嚟又要對住個愛G lo, 不了

似你個句，young core心態同discipline唔得
亂9咁黎
Kuz on ball唔得無人屌，ig第三節又冇人出聲
心仔又係亂黎

下場會唔會輸60分

近排真係唔掂
柒5,6場 好一場

On9左好撚多場喇，唔準就咪撚再射3啦

A bit of good news for the Lakers while they try to hang onto this one. Lonzo Ball's X-Rays were negative for fractures, per source.

一到clutch time 就知邊個識打波
3節kobe 真係得啖笑

唔止了 HUPU有統計 起碼10場
3分得2成幾 防守又唔專心 板係幾好J 但有幾次都係搶隊友板 搞到比人執左
最近一次係比西書執 追平

又到批鬥時間
太子弱智送2 T free throw就唔會ot

dllm 罰球隊

都要抖返幾個星期啦 佢咁玻璃

Liked by kingjames

用ingram換

你試下唔開post 我想睇神蹟

火箭醒呀
壞機等你冇得return

Bi換Melo+green
換唔換到

到時7箭有兩個黑氣石，場場自爆

火箭可能想要豬多過b

Bi 20分季學友跳左樓未

快撚D換啦 唔該 真係受唔住 B HART了

又好似係

愛滋佬當日點名既Mr untouchable淪落被trade下場

不了

禾一早知個劇本係咁
咁早走場唔使上身

防守走哂樣
係上場打得好

頭先fake 一Fake 扔比B Jai順比
大力入樽喇屌 傳去死位 真心on9
打咁耐nba都怯 怯你返g league喇

換左人了
Lonzo Ball has officially been made unavailable for a trade by the Lakers.

又係學友

羅勁過哂湖啲young core唔在講
網啲後生仲勁

明明豬強打咗n球 唔入都有罰球射
Lance又想做英雄 屌球3 就比人追到入加時 傷撚到

咁無佢第四節頂住就一早輸左

我地教練團廢
識養點會差得過網

Beal 就有D 機
AD 9成去塞

成場打得最好係豬
BI成場發夢，加時有返d表現有乜用
馬就第一節上左電，之後影都冇
KCP就on99，加時玩英雄主義3分

屌bjai好心就打多啲中距離
成鳩日剷入去又唔夠硬淨
Ot個啲打法咪幾好
Kcp真係無野好講 個球真係唔知做乜鳩射3分
望一望bjai 唔俾
之後直射3分

講天份可能差唔多
但呢一刻Allen Levert dinwiddle一定勁過

我湖真巨頭

Lonzo 最好

Hart 最尾係真心怯場
落後緊兩分，無需要一定射three
無理由傳去兩個人mark 緊既corner 位到

同意 其他幾個都一定有人屌 呢個豬真係無可厚非

其實Hart 開波個球好差
明明仲有好多時間
都傳比死角位既kuz
(可能Brian shaw 問題)

做乜鳩搵佢開波 唔撚明

zo > zu > kuz > b > sum

評下bi

av不嬲反B -.-

由佢jer鳩dlo就知brian shaw係垃圾

Brian shaw智障狗嚟

B咁都21分

Expect Alex Caruso to get called up from the @SouthBayLakers considering Lonzo’s injury.

禿

我呢啲廢柴好似牙波咁整親兩星期就打得返波
希望波冇事

咁dlo態度可能真係差嘅
係籃網識養人

Zo=zu la
豬仔罰球入得晒 真係好Surprise
迷豬了

垃圾湖唔識因材施教
唔見籃網話dlo態度差

唔好話自己唔識養

唉第4節lead 7/8 分都輸
當拎經驗，班Young core 唔好失信心

無左Lonzo/LBJ/rondo既 kuz好易mark

勁

我同其他人睇法唔同
係人都知，有得簡緊係想佢第一節已經開始打得好
但係以佢 OT 表現 + clutch 罰球，今場算係咁啦

所以咪養到bjai 四不像囉

Kenny 係咁J Dlo d 態度
: couldn't be better, Have all u want from a young player

季季定位唔同

你呢句好撚狗
陰D陰D話對佢無期望

公海個post title好串

一時又話要佢做point forward
一時又話要佢做scorer
一時又話要佢做3d

其實我估…係想第一傳係比roll in既ig..之後拉得走夏登就比馬…點知未拉得走夏登就傳左比馬…之後比人double team

屌你虎扑啲大陸狗仲打飛機話堅信bjai會打出來
打左三年咁多出場時間，球權都咁廢就知係水貨
進攻手段單一 身型無大隻過
就算佢成才都一定唔會係湖人

今日唔玩第一節爆發
OT先爆

過多十年就可以全場咁打了

咁都有位入？

Plan似係咁

咁trade唔trade好

Dlo出賣隊友，唔肯訓練
心態差，無leadership

其實一季轉幾次 邊個傷佢就要去補果個位

希望佢快d走 呢件一定成材

關鍵時刻做到野算係咁
唔知做乜要係鳩咁剷
明明啲中距幾屈

其實湖人係唔識養
比唔到個方向佢去打
老實講佢先天優勢手長幫到佢防守好多
中距又幾好
但係你要佢搶分我覺得就有啲勉強
同埋失誤比較多
睇埋今季啦

其實b仔加心加kcp可以換到咩人?

希望今場之後 進攻選擇要理性啲
Ball rr9 lbj傷哂 係佢打pg

Melo +green

其實無左咁多個打成咁我收貨 不過真係好唔抵姐

又要剷又唔知自己奀
唔求好似字母咁大隻
有tatum pg咁正常身型都好

其實有波應該贏

大炒左

要慣
咁多新仔一到關鍵時刻真係好難場場好似對雷霆咁既發揮

箭狗真係垃圾生物

有dlo先大炒

我覺今場b關鍵時候做到野

想入黎讚下佢，真心有潛力，湖人簽到好野，基本功好好

根本愛滋佬一心想搶球星
對於球員發展佢完全唔得

題外話網個教練係球員發展出身
你就見到個分別

唔係jim同mitch
我地揸住波羅占champ撚咗啦

我都覺...
所以我認為你地要吹雞同佢地一戰

都係果句，睇下換咩
換到 AD 嘅 young core 隨便任拎

Magic係以為個個新秀都好似自己咁一出道就係完全體
呢廿年除左占仲有邊個

kcp dllm

同意 不過佢要加強佢既穩定性
頭幾節真係發揮一般
加時明顯kuz Hart 都冇哂貨好怯場
佢就企到出黎 呢樣就抵讚

除咗ad仲有邊個trade得過

Beal

啲進攻決定好差
Ot咁打會對佢好啲
有射波先可以製造到機會做突破

牙卜死番入去坐未

今年doncic

呢兩年都係咁

湖人從來都唔係養新仔嫁啦

除咗kobe

真係睇唔透

仲有magic囉

安東尼

@boa

Ben Simmons
Mitchell

柒到

air3 kcp

Rookie season fmvp

都係要比人屌

仲有呢幾年有幾多隊
係靠自己培養到champ？
淨係數到宇宙勇

係唔係傳會用心豬mo去trade星？

刺、小牛

呢3件會trade到咩星

Ad

DLo + 謝拉突牙倫

屌您當人地on9？

屌你d反波黨又唔見哂

波一定係最後贏家

未輸過
@sunny

波第一節 已經6pt 7a，無人敢屌

我覺得 Beal 唔值
唔係話 Ingram 勁過佢
而係話 Beal 未去到球星級
trade 左佢無 cap 開 max

dlo？

佢會屌愛G 佬唔簽定十個PG 防佢傷

Dlo勁到咁都仲未係完全體呢下先誇張

波垃圾

真

你條仆街影衰羅迷

係 迷羅唔迷波都係垃圾

上年all star，今年wall傷佢打到識飛喎
吾皇出黎 有多個star level 既sg 已經champ得

咁你反羅反波反b呢

如果吾皇今年健康到尾，大家覺得今年playoff 會走到幾遠（入到既話）

除左組團個兩隊
其他都好似係養？

Doncic
Kevin Knox

我淨係記得勇同刺

咩直都係明白襯LBJ係到，就盡trade人同留cap架喇
留返自己pick返黎個d算
羅仔、牛、Nance都trade走哂
波仔唔走得，佢專登簡黎頂牙羅
B仔就...打到咁樣trade唔到

trade bi 啦 換舊垃圾都好過佢

今季99%唔會換架啦
宜家換咩beal 只會打亂d salary cap

KCP said that the final shot he took was a designed play for him to shoot but that he couldn’t get any lift on it.

Set play果個死左佢喇

Ig hot hand 落後一分 夠哂時間咁撚急

Ig 起手未一樣炒
KCP 幫ig掯左隻鑊姐

射完就換走佢，然後死老豆咁樣，好難信佢喎

call佢嚟射

Set play射個air ball又真係幾柒既

佢射之前仲望左望b

Set play點會係三分後一步射

串過馬撚

set 還set, 係咪set 到咁急呀

LBJ < - > DLO + dxxxxxxx

應該全隊湖當時都呆撚左

Bi post up 收波個下，次撚次都比人拍甩，係咩玩法

睇完個下都知熄得電視
中框都還好
佢air ball成隊頹哂啦仲點贏

要allen/levert
no dxxxxxxxx

成隊得dlo有用 其他不了

輸英雄主義 好多波傳多兩球就搞掂啦

你班友唔好唔記得當日愛滋要波唔要羅呀

笑死
當日有得換pg唔換當正IG係寶

Allen 5
Levert 3
Dlo 1
Dixxxxx 6
呢個陣夠哂年年入playoff la

樓豬唔係好人==

技術未到家
face to face pull up j係人都知咁
有信心時夠快，冇嗰陣就慢動作咁

Lakers Injury Update: Lonzo Ball’s X-Rays Negative, Scheduled For MRI On Sprained Ankle

臨尾放個波上去個下無力咁，core muscle 又唔夠強，又要打 iso，佢無咩野好 j

上年asg 後
場場打到好似今日ot咁，又有組織

今日場波人腳部署都係我地高一班
老實講食撚硬
唔係波仔傷出我地洗撚搵戰犯

重要性: 廢中>rr9>牙波>是閪旦

剩低個堆都係打散手波 無人組織就玩完

冇占冇rr9冇波打湧
都算好事嘅full team都冇可能贏到

錯 牙波>豬>是鳩旦

1225先贏完

果時未出表弟 而家既勇 mj復出都唔會贏到

我登1 個夠打

呀波開始做到大家期望嘅嘢 一切都係因為最近finishing 好咗 今日半場都10ast咁上下 證明佢夠能力串聯隊波

都係果句 扔撚咗對爛鳩bbb佢啦仆街

對bbb拎出去呃錢算啦
好就唔好自己著

知自己弱點然後努力練波
係場上show到明顯進步😘

上場罰球入晒 呢啲咪認真有Heart

你咁講話邊個無heart

我同鏵哥同一陣線

Bjai

我地迷占今年先睇湖 吹咩

Bi 年年都係咁
由 duke, rookie, 到 sophomore 都係下半季發力
如果之後無明顯進步, 就 trade 走佢

個人覺得湖人呢隊波既style唔岩佢

個人覺得湖人養新人都幾冇計畫 以前Dlo果啲唔提啦 人都走左

依家育成B仔真係好唔明白佢地想點

B依家打緊第三年都好似大家所講既四不像 當初想佢向住KD個方面進化 但身形似 高度似 唯獨最重要既準繩唔似

好啦今年又話要佢做得分要20+ 但比較返其他球星 第三季就即刻做到20+有幾多個

最搞笑湖人原來係冇射波教練 人地養個新仔都一年一年咁加既技能招式比佢 B就真係好似天殘地缺咁

第二季20+呀

Stephen A都讚

David J. Chao, MD
Standard inversion left lateral basketball type ankle sprain. Looks worse than it is. My money is #Lonzo back well before #LeBron groin tendon injury @Lakers.

記得力羊單嘢之後佢屌到牙羅仆街

條友成日一場論 好on9

Net 個GM Seam marks 好屈機
本身網隊整左個垃圾Trade 送左幾年Pick 比塞
塞用左依兩支簽Pick 左Tutam 同 Jaylen Brown

網就近5年，有4年無First round pick
隊波仲要無戰積，仲衰過早兩年湖人個處景

後尾個GM 汁左兩個比其他隊WAIVE左
差D 要打G LEAGUE 既DWD 同 JOE HARRIS,
20TH PICK PICK 左LEVERT, 冷手汁埋湖人唔要既DLO 同年PICK 多個JARED ALLEN

估唔到咁既ROSTER 打到上東6

Lonzo out for 4-6weeks

吾皇朗度接力

林書豪回家吧
個隊爛屎都帶到 呢隊實得啦

之後幾場唔使睇

波仔四至六個禮拜

b仔又打返point forward
但始終唔得定位都係死症，對新仔黎講

俾禿打好過

牙叔？好耐冇見過佢嚕

唉又6個禮拜

閪箭

隊波長期唔齊人

無牙波應該比duke炒30度

kcp

It’s been a tough year for LAL injury wise, especially given how little roster continuity they had coming into the season. Since acquiring Chandler, they’ve had a full roster for only 3 games. Ingram, LeBron and Rondo have all missed significant time, and now Lonzo will too.

廢青又傷

agger

lance 仆 b 馬 豬
禿 心 glmj beasy 拳/gee

唔知會唔會真係 trade 返 lin 返嚟，希望唔好

用咩trade

rondo 同占都就出得番啦，控球方面不成問題，係防守可能會降一級

心仔加德仔 差唔多啦

有無啲 10 day 返嚟簽住先？

冇ball冇占totally no mood to睇波

咁樣搞一搞
有可能加大咗個機會執melo番黎登下腳
但執完番黎 beasy又會唔使出

屌你老母
真係死廢青，玻璃都硬過佢

捉到你啦反b馬

公道講唔關人事啦

b琴日頭4節，馬下半場嘅表現

屌 又個幾月 打撚咩

If the Lakers are to trade from their young core, one former GM believes Kyle Kuzma has the ’highest value.‘

個個都當 ingram 無到

"If you not with us now don't be with us later... we gone figure it out 👌🏽"
-Lonzo Ball, 2017

第二年交緊18分幾
間唔中爆上30幾

Gm s 都識睇佢未練持球都有呢個水平，練起/練得起持球單打場均23up 唔難

呢兩場夾得好打得好又傷

班獸醫炒撚哂去啦

連續三年都咁

屌算 我地用健康年青ig單換傷殘ad算了

成個球會有邊個staff係有用

馬個打法喺大部分隊都即插即用
ingram要比個波佢妹
仲要育成
入到playoff嘅隊都未必會想要ingram而家

隊醫廢既
Player develop 廢既
教練團廢既
Fo 廢既

可能球探有用

Kuzma 插入d playoff team 做二佬三佬分分鐘場均25分

kuz有手感起上黎帶bench搶到好多分

Kuz近乎零持球都做緊18-19ppg

上年ball b randle夾得好又輪住傷

佢持球你重驚喇

學友燈埋牙波

發覺馬要有LEBRON 同BALL 在場同佢玩TWO MAN GAME

4-6weeks 真係好長 扭親有咁嚴重？街場d人扭親幾日好返

佢拍波其實唔係穩過 ingram 好多，只係佢一接波個下唔會妹咁耐，同埋有 catch and shoot

唔好再著bbb

邊一樣 NBA 揾食，未好返晒的話，根本唔會畀你落場打常規賽

好在唔會死拍爛拍 落波兩三下 係攻籃就攻 唔攻就回畀人

佢一持到波好快決定到拍射定傳

Ingram 一拎到波一定妹兩下先決定到

你覺得佢拍波穩過ig
妹還妹 穩還穩喎

拎波又帶死又傳炸彈 成班盲？
唔好一個鳩up 完個個跟住附和啦屌

2個都無咩分別 一樣柒下柒下

拍波點計點睇都好過kuz
不過真係好撚妹 d決定慢到

睇跌打嘛

之後無ball rr9 lbj真係佢揸旗
打唔番上年咁真係收得皮

Ball 都傷埋
點入Playoff

Rondo 應該今星期出得番

LBJ聽日打唔打

唔打

又豬一場

聽日5星湧打嚟做乜
休息多日好過

打唔打都輸 抖下好過

聽日輸少過廿分當贏

人手短缺
打五星戰隊會唔會見到歷史性嘅一刻
140:70

Yes

反正齊陣都輸

其實b仔係味搵到定位姐 始終以前kd係超音速雷霆有無限開火權 戰術同組隊都以佢為中心 2年落場經驗隨時等於b仔要double時間先累積到 我都唔捨得trade走b仔 但如果湖仍然諗唔到點用佢 送走佢啦 盞浪費左佢天賦

無聊睇下常規賽最後6場d對手笑撚左

邊6隊

啱啱艇贏波
原來唔覺唔覺已經跌咗落第9
上下都只差0.5

嗰啲唔係好返
唔抖足好易再拗過

靚囝到

其實佢天份就夠晒，但你首先對佢期望太高，kd 算係呢十幾年裡面最恐怖既進攻怪物，要b 仔同佢同級，真係唔係咁易，但首先佢真係要練好d 三分，佢上年三分其實ok, 不過今年唔知做左乜唔見晒，掂唔到三成真係不如唔好射，同埋罰球又係痴撚線

講真trade 走佢我就覺得on9, 因為你可以換到咩返黎呢？

AD WB 五星 艇 爵 portland

6場食哂

molamola

吊你...

Po 898
No lonzo
No james
No rondo

得番kuz hart kcp tyson beasy zubac lance svi javale

我相信去到季尾都係排7,8,9,10左右
你要打playoff 競爭者先有機會
湖贏1場競爭對手就輸1場
相信牙占吧。。

牙占rr9 今個禮拜出到喇

又陰啲陰啲反b

場場打完都睇到類似既文

占皇打開hardest road
睇怕最後要西8 打5星戰隊了

yes

如果尋日最後TO 係bi呢到應該屌到b 上太空

琴日唔係bi cut in 左邊會搞到kuz牛油手

你可以繼續睇死ingram

灰撚左
年年都係咁9樣

輪住傷

如bi走快少少邊會比人double team到

Ching 識波 唔係ig 廢邊會double team 馬仔

唔知你有無聽過「豆」住個中場

唔係ig 開唔到波，駛撚哂左個time out ，一早唔駛打ot啦。

咁多個原因，係得呢個聽完會忍唔住笑

ingram 有嘅係 work ethics...呢啲野，我地識條鐵咩

改做bjai版ok?

大家有無踢過5人比賽? 有無聽過”豆“住中場
我就同過一個小前鋒打過, 一樣無身形無高度, 佢唔係好扭得, 又唔係最快
但基本功好札扎實, 控波, 射波, 長短傳, 入波, 樣樣有, 而佢可以係成場零失誤, 你唔洗幫佢, 但佢會衝過黎幫你
我自問都打過好多比賽, 但如果對手強, 難免會怯場緊張
但有佢在場, 你會好放心, 可以發揮返自己水準, 自然成隊波生哂

都幾癲

大家有無打過full court比賽? 有無聽過”豆“住鋒線
我就同過一個小前鋒打過, 一樣無身形無速度, 佢唔係好跳得, 又唔係最快
但基本功好札扎實, 控波, 射波, 長短傳, 入波, 樣樣有, 而佢可以係成場零失誤, 你唔洗幫佢, 但佢會衝過黎幫你
我自問都打過好多比賽, 但如果對手強, 難免會怯場緊張
但有佢在場, 你會好放心, 可以發揮返自己水準, 自然成隊波生哂

逗住型小前鋒

是但啦對熱火無咩好感

你迷金塊

認錯人

打過波就知同bjai同場會易打好多

終極茅西嚟

無睇死佢 係覺得湖浪費左佢 佢出到去肯定all star level

floor係hof

求下比bi 出走啦

佢打波果種rthym，logic係得天獨厚，加埋佢既work ethic

養壞左了
去邊都一樣

如果唔係賽例洗鬼打下半場咩

真
搵唔到有人個rthym咁妹

未遇到伯樂 以前kb咪又係係到妹

Bjai妹過退休嗰年嘅柯比

都要同沾迷派定心丸
上季playoff 你地都吹奏牙沾1打9喇
放心我地呢度冇JR
最壞情況都係1打5
好過上季喇

何謂work ethic?點先體現到？

真正識波既人係唔洗問 會feel到

work ethic真係世界上最無用既野
登登日日落club屌女d球技都不停進步

無天份既練24x7波都無用

有D人睇野就好短視，剩係睇下數據，睇一兩季就做定論

聽聞啊登練波好勤力
尋日鏵哥大讚佢下盤好穩

呀滿食女食到無野撈

大把新透都係跌跌撞撞咁進步 字母哥都用左五年先變成今日咁 起碼ig技術層面比佢更加好 點解唔可以更有耐性呢

因為簽左廢老

睇ig條柒頭打波好激心
死靠臂展，阿伯速度

淨係講一球，最後5秒守開波，你7尺3臂展唔mark發球者？唔追準備接波既人？企係度發夢。。。

佢做咩唔係錯

就黎係球場呼吸都係錯

ig 技術上有咩俾字母哥好?
控射都好一般
連華哥都話佢D euro step 唔係靠技術..係靠身體硬件
咪又係同字母一9樣..
不過人地字母又大隻又手長腳長,, 鏟籃冇人守到

Rthym, logic

我果句係覆緊佢話守波果下姐
佢同kd 字母哥爭幾班

聽日啲波咁撚早

如果我地無ig，今年都可以champ la
waive ig

羅仔430

嗰班人幾年後就會懺悔

如果ig 有字母7成咁勁 我諗ad指日可待

明明最後嗰球係kcp跟唔貼...

訓醒又贏波

唔睇=反羅狗

因為ig係個場到，kcp 先跟唔到
ig is the worst player in nba history
waive ig

430點睇=.=

Agger

捉到一隻

學友唔係外國撚黎咩

NBA球員唔使瞓架咩，半夜三更打波

下

根撚本
KCP 冇做錯
Gordon 右手出手，kcp個位根本唔可以跳，加上即使跳左都封唔到
相反，ig個位係最有機會block 到Gordon 之餘又唔會foul

個撚屌ig 早foul trouble ，如果2打1個球,一早Foul 7箭,洗撚輸咩

恨鐵不成鋼姐

唔好講dd晦氣說話

學友狗boa呢d上年都係bjai死忠，但打到咁真係要屌架

Btw 牙滿屌都唔屌牙卜

得番我堅定不移

開季就trade左佢今日咪唔洗打ot 比kuz carry 都3節收工

太子禾唔拎嗰兩個T foul已經贏咁兩分啦
結論：Fire Luke Walton

過客唔吊

剩屌bonix

係三節收工
因為kuz第4節俾pj完封

Kuzma 無左牙波控場就隱左形

已睇左三季

trade啦 好多人冇耐性啦

講真宜家咁既料 攞去換安東尼啦

換Ariza好過

係Facebook 啲留言copy出黎
米認真

點換到
ingram咁廢, 而家trade value 一定係negative
搭埋kuz, ball 同 hart 都唔得
waive ig

認同，禾少做咩on99送分又攪到自己提早收工

當Kuzma係MJ咁養 FOJ=Pippen 其他垃圾trade撚哂佢 trade工兵砲台返黎 我湖皇潮再臨 認真

聽日rondo係咪都未出得？

3級扭傷即係幾傷

比學友打一拳差唔多既傷

懷疑見到歌神張學友，頭先見到有人WhatsApp個wallpaper係seulgi

臨危受命

kcp 擺明呆左半秒啦，唔係點會讓左一邊出黎
但kcp成場衰兩樣嘢姐
ig守完界外應該走去夾Gordan
不過輸經驗同意識啦

我lock screen Irene
Home screen moonbyul
Whatsapp BoA

話時話iso Joe 去咗邊

營養不良咁樣都要恰

背住開波條友守其實冇乜效率
你又幫唔到手守出面4個
明明開季有場ig佢守開波條友守到要開3次波勁好J

有taste到。。。

Preseason 對Kings

條撚屌要有一球好波，先會轉到mode，投入番比賽。
認真 ，見佢ot球3分 滴入左，都預佢會有momentum ，個球炒左，一定縮番埋一角。

MJ本身係大鎖黎
馬練到一半已經還神先啦

尼樣要學下kobe，呀馬咁照起手
唔係狂剷入去被block就得

馬 20中4 manba mentality
B 如果好似佢咁射 我唔敢想像會俾人屌到點

公道講句
Bjai 令人火滾係 9剷姐
你剷,比人block 9完
下次剷，夠膽死 一鳩樣,變都唔撚變下。

冇spacing ,你大可以出聲屌走my boy ,free space
剷唔到，step back pull up, 炒左人冇怪你

我都想睇佢射多啲中距
明明穩好多

佢d post up game後生仔黎講算ok
但一場打得1,2球

走去9鏟10球

真呀
就打柒箭呢場咁
幾多mid range tough shot
次次望佢射都覺得唔會入
丫屌又穿哂針咁架喎

因為覺得佢唔夠力
好似格硬射出去
又射tough shot
不過下場又打回原形

畫面太殘忍

我隻手粗過b=,=

Lakers are 5-8 (38.5%) without James
Cavs are 4-23 (14.8%) without James
想問 Luke 其實有無比人 underrated?
我覺得佢好似教防守教得幾好
Def rating 由30升到12, 到今年12升到6

overrated就有

第一年係到17勝升到26勝
第二年升到35勝
今年25-22, 44勝 (projected to 82 games)
每年升9場
不過我覺得佢進攻唔得

屌你講乜撚野
明知kuz 射唔到tough shot都要提
咁即係無偈傾啦

無射波教練姐 d罰球同3分射好少少都好好多

馬有mj手感+kobe mentality 防守可以練

牙禾D rotation 成撚日出事

點睇呢幾個新人

禾係湧果時
卡爾執左進攻
禾應該負責執防守
所以果兩年湧勁到
禾一走
湧D防守就開始有問題

正

關禾乜事
依幾年勇士常規賽根本hea住打
特別係二姑同廢鳩
到playoff d防守就返黎
防守有問題點會4年3冠

咁廢鳩啲三分會唔會返黎🤔🤔

Grade 3

一開頭個女仔幾靚

我無用whatsapp好耐

定無人會搵你？

我同牙權牙英都係用開kakao

我唔記得清楚啦
好似有十幾場卡爾唔可以帶隊
搵禾暫代主帥位
佢戰績好似係全勝

個隊勇士 我奶奶帶都全勝

聽日準時430係度點名睇下邊個係反羅

諗返起打箭嗰日驊哥係咁打飛機叫出Zu

勇士嗰個陣，我呀嫲帶都全勝啦

睇replay算

TOTALLY NO MOOD 睇牙羅贏波

Dlo30+boa死
Bjai20+smurfs死

終於有dlo

失業狗都有=.=

Luke Walton: “Brandon is going to be our starting point.” Said there’s been some discussion, and no decision yet, about the rest of the group. KCP, Kuzma and Chandler will remain in. They could start Hart, or course, while Walton said Svi Mykhailiuk was “in the discussion.”

今日bjai揸旗上唔上到30

牙羅廢撚到 射極都唔入

啲隊友 幾球送到埋口都唔入

羅柒柒地今場

羅仔好似又尾機

炒單刀🤦🏻

今日啲隊友都柒柒地 harris davis carroll kurucs幾球餵到埋口都唔入

收到風牙羅尾機

呢幾球幾有功架

最後一日投票計double 投咗羅仔未?

牙羅而家呢啲數據真係好撚基本
Draw多啲foul高效啲就好

顏射個垃圾中鋒

The Houston Rockets have agreed to trade Carmelo Anthony and cash to the Chicago Bulls, league sources tell ESPN.

Dlo chasing block快攻 有無人見到

睇到我呆能咗

邊個再同我講羅防守廢既我第一個屌撚死佢

唔係講笑 今場防守幾專注 我無諗過喺羅仔身上會見到chasing block...

未驚過
BTW BOA叫糊

屌你呢下型到...

Hesitation high off the glass

Release 左 melo

Anthony won't play a game for the Bulls, league source tells ESPN. He will be released and become a free agent if he clears waivers.

代表乜

上一課啦 第二年好難即刻同個球星比嘅...

帶動隊友變做真AD

國王啲所謂young core個個亂9咁打
Shot selection差到

\|/

Boa goodbye

Finishing🤦🏻

又輕鬆30+

羅三分準過上籃

正想講

Bogdanovic幾撚準

羅仔今日防守都唔差

羅仔no to

快撚啲練好finishing 炒咗幾球上籃

Sources: The Lakers maintain interest in Anthony, but do not want to waive a guaranteed player to create a roster spot for him, league sources tell ESPN. If a roster spot eventually opens with LA, yes, the Lakers are a possible destination for Anthony.

Dlo又30+no free throws

呢啲數據睇到悶
以後拎到40+先吹奏

乜程度勁過夏登

屌你430都咁多人睇 果然真迷羅

3分50%
上籃33.3%

執埋啲finishing真係40+again

30分有咩好吹
牙羅合埋眼都有

reddit見到

上20呀？

b哥30-12系基本

對親湧都起機

Leadership

D'Angelo "Not A Leader" Russell

愛g lo晚晚睇住班垃圾young core
回家就開牙羅highlight打j

睇完呢段都想射精了

聽落都幾似leader

trade佢番打住d league ok？

笑又去左旅行了

肥瓜有鬼用咩

30+ point games for D’Angelo Russell

First three years: 7
This season: 8

如果要肥瓜，可以放棄邊個？

peak season

到有場羅仔柒返少少，或者+/-值負數佢就會返香港架喇

力羊雖帶比我地歡樂既時光，但同時奪去我地迷羅既權利

50分但-5
羅狗

力羊係歷史罪人

抵佢無班落

咪有囉 jail嘛

我愛羅也迷羊，亦擁抱波仔

迷🍍

Block晒

更新人士

btw 反羅同迷羅曾經拗到面紅耳熱，幾時開始少左？ 尼刻迷羅粉好出

羅仔同屆嗰okarfor尼家有20分

力羊偷食，但+2嘅羅居然瀨晒野

其實驚羅去邊隊都比人杯，爛網望落d相處都ok

牙羅型到
Carry 完又要讚下Fans, 隊友同coaching staff

Ok4 bust 左啦

啲訪問都講到好team effort咁

反羅去晒旅行

今日都唔敢睇了

推到牙羅入All star

今日最後一日投票啦好似

ok4 + 牛進攻端真係變態級

ok4只係跟咗dlo半季就有咁嘅水準

屌幼星
原來牙羅今日chase down block

2個鐘頭前講咗啦

全球雷動，含淚投牙羅 大行動

洗撚 教練同記者票

數唔到有5個g好過佢，淨係單核上東6已經值得入

Irving
Walker
Beal
Dloading
Simmons

Lowry/Oladipo/Lavine

少煮

work ethics

Work ethics被人低估咗
係某弱智先成日jer佢拍片扮練波

少煮冇Work ethics都勁過啲有Work ethics

打得5好就去做gym cls

感動世人

(笑）狗已死

一陣馬打得差佢就復活

又咁講，有work ethics又唔代表勁嘅
啱啱學打波櫻木花道都可以in your face赤木
阿含日日屌女都可以強姦雲水，阿進
有d人天生係勁
唔勁d你俾再多耐性都係咁。。

牙羅=努力型天才
呢啲最恐怖

Hart 同 Sexton 咩事

幫騎止連敗掛

屌

Starters for LAL vs GSW: Ingram, KCP, Hart, Kuzma and Chandler.

出豬好過啦

agger

唔敢睇

出邊個都死
五星可以圍住3分線企
反正我湖啲底又唔係快/走出走入
出拳王好似好少少咁多
豬應該會俾表妹撞死

Player of the week?

好基本啫 陸續有黎

守zone

唔g 醒睇牙羅==

今日輸少廿分當贏ok?

捉到一隻反羅狗

佢不嬲反羅

DLO今季係合同年爆發定係蛻變左
係佢身上好似有d curry影子

Peak season

跳喇

等埋你一齊上路

yes
牙b主控 半場都20

想嘔

你都係

助攻快過得分

希望快d入垃圾時候可以睇下雲加同幫加

講真第一節拎十五分都未驚過

下=.=

j左bonga 好耐

呢d raw撚到仆街既體能怪可以由頭練
唔會劈柴射波定妹下妹下

我地潮人練人咁撚勁

不如幫生人啦

佢最近比賽好投入
俾著以前放棄咗

反而graham企撚咗喺到被人執second chance

個咩DVD好撚廢

首先球波交得柒，仲要企定定唔回防

jc level

JC 都廢。。。？

講緊dvd個上限

系

火箭😂
Corey Boa

今場湖人邊五個正選?

垃垃廢青
拗一拗就咁大陣象

拉上去睇下

大牌到

Third degree ankle sprain喎 有幾大陣仗呀 ？

Grade 3 唔係最嚴重。。。。？

無野get錯==

唔係講笑
牙羅啲高拋物線三分穿針波睇到人好舒暢

真 switch個高佬出黎射high arcing 3好好睇🤤

等陣唔俾人炒真係做咩都得

Lm binc

B仔今場唔入30分 都唔好話自己係2佬

我地打勇士不嬲會醒神啲
唔明大家驚乜😂

第一節: 40:14
final score: 135:109

左手curry嘅名號並唔係鳩改的

湖入到110分

屌你個閪
隊柒箭冇球證唔識打？？？

今場有80分當贏

啲雞去咗MB度

Boa

3弟都俾多佢

Ig last chance

你expect佢打五星戰隊會打成點

垃圾時間mj: 4/7 3 pts

等睇真KD打到B貨放棄籃球

35 8 6

右手DLo就聽過。。。

打多2年都未必做到，少煮就輕鬆做到

35mins 8pts 6fouls

係 -35, 8 to, 6 fouls

點解條條link都播緊76

傻仔先睇湖被人大炒

如果今日有神跡贏到湧
我諗愛glo會改變對young core既養法

話就話1130開波
但又搞呢搞路唱埋國歌起碼要多三個字

handicap +20就有機

贏唔到俾人炒呢如果

Thank you, BI

愛glo自己躝

咪繼續lol
都預左架啦

有無直播link🙏🏻

BoA勁西到強姦火箭

最後一場？

今日一分登啲雞俾twitter王買哂

Enough is Enough
Thank you and goodbye brxxxxx inxxxx

Cls 54.3。。。。。

個陣真係無眼睇

見到5星戰隊line up個大頭都呆一呆先

20:0
熄得

第一個possession就被人守到24s

bao 果球笑到仆街

Hart入波

b仔炸板算喇
成日short

牙占喺場邊個樣不安到

有無Ching 無睇

一下比較到ig同kd 分別

第一步一定要令Boggie 發脾氣拎T foul

我

好似打2K

新kd I trust

Full team 都睇下
呢隊都唔知睇邊個好

唔知炒幾分

a win is a win
D’angelo Russell >>>>>James

Bjai last game係咁倚睇下

cls 練波咁練

Thank you BI 🙏

又offensive foul

迷B班柒頭又去咗邊呀

無控場在場Kuzma 一定廢

傷o左咁多人
其實都預o左俾湧炒架啦

三個playmaker 傷曬

係炒就早d

垃圾時間睇svi bonga 雲加仲好

Boggie 2nd foul

有cousins喺底真係差好遠

咁撚快

終於入

冇人要

比人屠未

湖今日精神面貌好差

on9 又搞分化 , 做乜春

俾draymond mark

分咩化
B仔係抵屌

今場唔吊b

都正常,知你拍波麻麻夾9你

馬 0/3喎 ching

輸硬不了

Bjai技術未到

新klay 幾時岀？屌打淫k

關馬咩事
講緊柒B喎

5成都撚狗

望埋去分分鐘有7-8成

唔係B 馬點會0/3

有金身

湧完全俾表妹練波咁

反中一定撐美系列

屌日本一定係五毛

咁樣睇Rooney同cousins真係差好遠

咁都唔 and 1
bi

所以咪話你on9 囉

屌教主一定係熱狗

嗱 IG 今日仲打唔到表現真係俾人屌到屎眼爆炸

係咁供佢練波

Bjai ft2/2都有人反

不反了

唔好分化馬同B啦
B就抵屌既

Green 都差過上年好多

呢場是撚但啦

廿分內都偷笑

電話爆咗data
唔睇了

迷b了。。。。

未到playoff唔計

BJAI

B屌打緊對面

我都係 睇佢地尻up算

反B 既同我hold住先

你天字第一號反b

一齊屌kcp算啦

And 1

cup
睇怕都lead到完場

話咗打勇士班友會醒神

佢乜撚都反

KUZ

我無限data 都唔睇啦

輕鬆贏

你今年都係

新kd

返緊工冇睇 輸少過十分當贏

有得贏

佢金塊狗

犀利 入面空撚到

馬守klay

KUZ 持球真係得啖笑

守乜鳩 空成咁。。

佢失業，反晒有工返嘅人

我係kobe同Murray唔反

kuz

Klay real on9

MYBOY

mcgee fade

今年好難唔反

點睇ingram咁撚廢都無限開火權

dejxxxxte murray?

屌你咩Murray條賤種都唔反

kuz 比淫kay 放題

Andy murray

打勇士有加成 Mcgee都玩到呢啲

屌手感仔

連curry都有3分

Good d better o

咁邊個開

輕鬆拉開

右手dlo你估野少？

d 防守溝通差到

完

Thank you 禾

射果4球叫無限開火

點贏

痴撚線 冇嘢揾嘢嚟返
最好 就b 0-0 FG

KCP 守快攻唔撚守持球嗰個 望中間做乜撚野

輕鬆到

有溝通過咩

B仔入波＞b仔勁到
B仔炒粉＞垃撚圾trade左佢啦咪撚再比佢控球啦佢真係弱智一定係戰犯

出豬練下波好過
Mcgee完全唔掂

Feel到熱血豬波 btw 邊個反b？

樣衰原罪

我地射三分最多果個今年命中率得31%反而無人屌

vr睇波好似好正

牙b 做乜撚野都係錯

係咁架啦

卜上場趕住去死咁射都無咩人大力屌

今場b仔高分過kd
抽一位手足今個禮拜獲得一次探監機會

B EASY 啲單打 IG 學到五成都夠

屌你老母咁都叫無限開火權你啲智商就真係無限啦

Klay vs new Klay

B仔鳩剷少啲
射多啲中距
已經少一半人屌鳩佢啦

獨食ig

Old svi vs svi

SVI飛到盡連KD手肘都唔到,笑左

mcgee啲pick都唔撚係pick嚟嘅

講咗好耐啦

McGee 冇撚用

BEASY

shooting coach吹大左

就咁睇 Svi 都幾跳得

Beasley matchup kd

輸少過十分當我地贏啦好嗎

呢條友射到dlo咁

要黎做咩

搞到好似遺照咁

竟然重未垃圾時間

Bye melo
Thank you melo

wow

Beasley幾勁

beasy

Bench 湖勁D定湧勁D ?

Thank you bi

表弟個腦好d定牙牛

on9 Cousin

呀牛

點解唔攞

Kuz 肯入未?

Thank you Kuz
👋 Kuz

kuz trade得

kuz 勁閪到

KLAY 嚟料 SVI 畀啲掙扎啦屌

klay痴撚柒線

淫kay 起哂q

點解B狗有無限開火權 我地Kuz神無哂波打

咁難入2分
比人easy ball 追番

可以熄機

唔打啦 投降啦

有都唔識入

真係好憎班勇狗

收到風
笑狗啱啱落機，準備過關

岩牙 trade b la diu

法國kuz閪 係無乜人屌 如果係b

好彩dlo幫我地炒鳩傾屎 呢場輸咗都唔使落西10

盲定點

我地撐正苦撐林太sure要死守西狗

心繫湖人

又話請左Shooting coach ?

屌占後面條女
想屌🤤

今日無得反波
唯有反住b先

吊你klay

B尾到

好on9

咁都叫屌既話 B狗個啲應該叫Gang Bang

Bjai cousins都頂唔到

B仔而家的確打緊一場好波喎

古究竟有咩用???
分又拎唔到 又唔撚識守

第一中鋒💪

Zublocka

COUSIN

豬>表妹

zubac 完封 cousin

豬守死左表妹

豬霸完爆表妹

唔止守死，仲要打爆佢

Klay唔好咁過份 = =#

天勾豬

Bjai3

B for 3

咁都可以反B既話我無野講

淫KAY尾到

B

B 垃圾 咁都帶唔起隊波

隱形kuz

Bjai打到咁有人要喇掛...

klay 3分3射3中

最恐怖既係 咖啡同259 未出力

心仔又有3

Hart!

法國hart成日搞到隊友好難搶板

心仔

心仔大心臟

我地牙叔bonga未上場添啦

心is back

唔好再講啦！

佢唔錫身既 , 野野衝埋去

第三節 50-0 run

想刷自己數據啫

想狂起手

諗起癗個23號 好撚痴線

根本唔應該係咁剷

60-0啦

81-0

出8成力都夠炒湖50分

屌你lal件tee真係好撚唔老黎，i have a dream，仆你個街我都知輸緊但都唔好講出口丫嘛

MLK Day 呀

反b仲有咩好講

豬幾正
個樣又得意

Q4 ig開iso mode打到對面含家鏟都似

佢鏟光頭留鬚一定好撚型

MLK Day個個都著i have a dream架啦

MLK day

笑到含家鏟

咁撚大力牙心仔

豬

Kn9比hart key ball做乜

豬霸

-6 到

古狗終於入

HART波都唔識傳

屌你對面全隊都有3分

對面起撚哂Q

又唔mark 3分

放湧3分係咩玩法

Curry上力

唔知而家仲有冇人搵kobe學波

手感仔

PK CURRY咁都有

dlo上身

ingran神救

豬叻

好撚精彩

法國豬冇人守到

NICE PLAY

豬霸!!

豬可食用

第一中峰你估假GA?

對AD表妹佢都食菜咁食

kareem o’neal zubac

Iggy

u cheatd on her

今場咁嘅陣打成咁
收貨啦

啪埋去Bjai 矮259 半個頭

DLO’s fault

占狗潮撚到仆街
佢後面條女

廢老後面條女

屌係咁影foj對鞋做乜鳩
佢後面條女好撚正

啱啱我皇後面條女好正

一半人訓哂落地

LBJ 後面條女幾正

正呀

b仔

IG果球…如果畀著字母哥，夠MUSCLE 直接入樽啦仲LAYUP

curry holding wo = =

反b去左邊？

小durant

淨係着波衫，似冇着褲

古狗

反b可以收隊

咁都有得反

KUZ 獨食到

換返件反kuz t shirt先

今日唔反b住

Trade ig

Bjai差唔多打足2節

Kuz無人反架

B最後個球都唔叫波打
心態唔得
Trade

照反ig，trade得

Ig

收聲 你迷沾反young core

細細粒，LBJ 抱起嚟屌

如果係o’neal身型+iverson速度一早200分啦

都係要比人叫trade

14球11分好波 我皇帶刀侍衛

Kuzzzzzzz

B trade value up

2019仲邊有人反占架...

恨鐵不成鋼啫…無反無反

有無圖

隊three無難度

Lbj撩佢扑野唔知肯唔肯

反kuz既仲有乜好講？？

BJAI+KUZ 換 AD啦

2中0 做乜串鳩我馬

反kuz黨成世未贏過

Bjai今日handling幾好wor

If you not with us now don't be with us later... we gone figure it out

佢心態幾似高比 正常人點會反

tyson傷左？出得4分鐘

下場波3日後
應該有占有rr9

係高比似佢

Mamba mentality
又靚仔
又識social
又多球星照

Ig死毒撚

頭3節好波有撚用？

kuz其實幾好

今場有冇得贏

IG=瘦版artest kuz=高比

理性討論 d帶波好左

有
只要我地得分多過對面就有得贏

Ching 改錯名？
條❎
個✅

圖

輸10分算係咁啦

lol廣告 點解唔係用我地(g)i-dle首歌

咳咳咳

美妍屈到

係 基本上全隊都屈

KLAY

trade hart plz

表妹D SCREEN 實撚到

trade hart

熄得
食lunch 先

KLAY CLS

Kuz又炸彈
第幾球

James個樣輸到傻咗咁

熄得機了

淫KAY加表妹已經咁撚屈

Ig吾撚識carry架

Trade hart la 累鳩我kuz

琦屈到

Kuz叻

BI

咁撚樣都唔係flagrant???

屌你廢鳩又打矛波

Klay發神經

夠鐘看to neverland

Klay屌你射撚到time out

Klay屈撚到

打撚咩

今場湖打得幾好
輸klay on99

KLAY .....

klay又提早完game

淫KAY好撚過份

josh hart 已經被打爆

反cup

Klay上撚晒身，點打

屌你老味 dlo上身咁

心仔俾人踩到出面

心仔比人撚到

1001記得開po

weclome klay

要用b仔跟klay
心仔俾人撚到要計陰影面積

1002

心仔外圍防守吹大了

出雲加

1001